TVB 藝人張曦文搞生日會 超過晒8個人喎

咁開心咁多人仲要post曬出黎成班人犯曬罪 黑警一定唔會理 因為係CCTVB偽人呀嘛

幫襯過
所以唔計

屋企唔計喎

根據《規例》（第599G章），有否情況可獲豁免？
以下的羣組聚集將會被豁免 –
為交通運輸而進行的羣組聚集，或與交通運輸有關的羣組聚集
為執行政府職能而進行的羣組聚集
為執行法定團體或政府諮詢機構的職能而進行的羣組聚集
在工作地點為工作而進行的羣組聚集
為在醫療機構獲得或接受醫院或醫護服務而進行的羣組聚集
共住的同一戶人的羣組聚集

咁撚多人同佢一齊住?

在工作地點為工作而進行的羣組聚集
成班都係肉體工作者黎?

私人地方呀 唔計架

黑白色衫果個毒撚可以趁機聞啲女既鞋同扮肚痛入廁所拎Kelly底底打J

「翻查資料，限聚令並不規管私人處所聚集。在現時規例下，邀請人到住所開派對等並不違法。」

私人住所都無規管，你邀請100個人上你屋企食飯都得架。

全部都係公眾地方

推

係囉屌, 乜原來唔係只係限制到公眾地方咩?

人地就13歲有使命感去做記者
連登仔就幾廿歲都仲喺屋企做鍵盤戰士又唔讀書⋯

私人地方呀
你不如話公司番工每日唔可以多過8個

點樣肯定幅相個度係私人地方可能個度係公廁黎

衰左就衰左啦, 唔好小學雞啦

多人運動群組

Dodo個樣後生咗咁多嘅

樓主柒左
我幫你拉

個標題仲要喺度'喎'
樓主都幾柒喎 仲要係p牌喎

On9

你應該睇第3條，同第2條關於「公眾地方」嘅定義先。
一開波都冇管到。梗係唔駛豁免啦

唉 又多個弱智條文都未睇清楚就衝出黎柒

sor9

SOR9

樓主收皮啦

...

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB

柒撚到

樓主柒撚到咁快撚d死啦

CCTVB的人又犯法

樓主呢啲on9仔，拉低晒水準

Kelly

隔住張相都feel到個個都講英文請我去都淨係成個graddin毒撚咁

差佬話要執法
你私人都變公眾地方啦

知唔知咩係公眾地方?

私人地方唔計呀 傻仔

柒撚到咁
垃圾豬隊友

幫你拉

推到佢仆街啦屌

睇相仲以為係雲迪克搞生日會

幫你拉 咁慘

人地玩群p要問過你

樓主住公屋 大家唔好怪佢

女多過仔
仲要d仔大部分係gay
唔通幾十人玩假鳩互插
笑死

見到高海寧都知唔係啦清

唔識英文係咪埋唔到堆？

你做乜野

後生版DODO

連登仔比人笑都係多得樓主呢類人多

樓主一定估唔到會被人笑返轉頭 一心諗住如獲至寶放上黎揾共鳴

幾好 冇乜其他tvb垃圾偽人埋堆

而家私人地方照入去汁髮架啦

Tvb又無問題 永遠只拉手足
推畀大家睇下香港司法制度幾有問題

條友真係唔識㗎喎.jpg

工作關係
個個都係佢d恩客黎

鳩撚到

拉啦

全部老公。前老公，男友前男人，禁兄弟

醜到嘔

我認識嘅商場都係私人地方添

樓主柒到。。。

其實果到係你阿媽個西入面

幫你推下等大家睇下你幾柒

唉 呢單野真係幫唔落你手

唔明，講清楚D

其實唔只樓主
果d係度話工作關係果d都好撚柒

讀下書先開po啦 硬係要衝出黎柒

你又知唔係工作緊？

柒黎講 樓主同琴日日本米個樓主有得揮

有共同目標唔計

貼咁大段野有用咩?
錯曬重點啦
私人地方(屋企) 唔計嫁

樓主呢種人真係好撚ON9,真係做PPRB既人材

原諒

私人地方唔計呀
唔好衝出黎x

on9, pull

樓主肯撚定係毒撚朋友都唔多個果挺

樓主快潛

其實酒店房算唔算私人地方？

仲要係咁講
Porn tonight

最好全部中

好想同佢一齊開party

柒咗就認啦 好肉酸

7左仲有咁多傻仔正皮

覺唔覺得雲遲巧性感

屌好撚柒 晨早流流睇到呢個post
不過樓主又叻叻喎 呃到吓我
令我都以為真係犯咗限聚令
好彩連登仔反應快 差啲俾你呃埋

樓豬

on9樓主 炒撚左車快d 深潛啦

此帖已完 傻鳩樓主 影衰連登仔 搞到我地柒要陪你孭

私人都計...popo 日日入屋檢查...見靚女就check 身份證/見有毒品就拉人啦

柒左 唔好再推樓主post